咁撩大乳我已經去咗中環

準備睇OL女女濕身透bra

相機準備相機準備！

跟進

moto?

真？放工一齊join？

正一連登狗

拉

圖定老母

甩p大曬？

老母hi

幫你推咋

你又想睇？

你一日p牌仔 一世都係p牌仔！

=.= 你幾點收工通知聲
我盡量唔聲 廢事眼冤

良心當狗肺

=.= p牌仔 我地唔同level

第二個我唔敢肯定
你我就一定唔視

係你肥啲

想

我叫大隻

咪屈 我反胃

口不對口